kt ive冇tg group？？

今年9月啱啱入ive 見到ive有好多個tg group 就係KT冇？

Lm

lm